%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-math}

\usepackage[a5paper, margin=10mm, includehead]{geometry}
\usepackage{2021-pablo-devoir}
\fancyhead[L]{\textsc{Ch. 12 --- Fonctions de référence}}
\fancyhead[R]{\textsc{Distanciel 5}}
\fancyfoot[C]{}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{mdframed}

\usepackage{qrcode}

\begin{document}

% Avec le manuel LeLivreScolaire, math, secondes, 2019.

\begin{itemize}
  \item Tous les exercices mentionnés sont ceux du chapitre 4 du manuel (à partir de la page 117).
  \item Toutes les vidéos sont réalisées par Yvan Monka. Merci à lui.
\end{itemize}

\setcounter{section}{3}
\section{Fonction inverse}

\begin{em}
  Dans votre cours :
  \begin{itemize}
    \item copiez le titre de cette partie : \enquote{4 --- Fonction inverse} ;
    \item recopiez la définition \enquote{La fonction inverse est…} et la propriété \enquote{La fonction inverse :} de la page 122 ;
    \item comme exemple, recopiez et comprenez \enquote{l'application et méthode} de la page 122.
  \end{itemize}
\end{em}

\begin{exercice*}Page 134.
  \begin{itemize}
    \item Application directe : 57 ;
    \item Variations : 59.
  \end{itemize}
\end{exercice*}

\begin{minipage}{2cm}
\qrcode{http://youtu.be/cZYWnLA30q0}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{{\linewidth-2.5cm}}
  Pour les élèves choissant la spécialité mathématiques en première générale l'an prochain : regarder et comprendre cette vidéo.

\url{http://youtu.be/cZYWnLA30q0}
\end{minipage}

\end{document}
